Het was dus deze dierbare jeugd die ingewijd was in onze mysteries, en van nu af aan werd hij een geschikte discipel en door in onze te worden geïntroduceerd interieur cirkel, veel toegevoegd aan de verscheidenheid en het plezier van onze orgieën.
